陳彥霖一案 最後疑點整合 拆到當你贏

聽完霖媽訪問，都係有好多疑點冇解決到：

第一：自殺點解要除哂衫褲？

第二：當霖想自殺，衫褲鞋去左邊？

第三：他殺/自殺都好，都要進一步讓法醫解剖 同埋死因研究庭開庭證實真正死亡原因（點解第二日就急急腳拎去火化）？

第四：所謂既CCTV片係由file explorer開出黎而唔係cctv本身個系統開出黎，而且個folder得一條片，CCTV storage唔會係咁

執復男朋友對自己不忠，所以刻意赤裸自殺
利申：鳩up

如果係咁憎男友唔係著紅衫咩
講得通 但衫褲鞋都係消失左

Push

推

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？